# djeremix


Salut Jérémi !
Si t'a réussit a arriver jusqu'à la c'est bien !!
Mais bon c'est la que la partie difficile commence !

Pour expliquer ça simplement, on n'a pas encore de serveur connecter à internet, donc tous les permiers résultats seront fait en local,

Bon la première fois que tu te connecte ici sur gitlab 

